竟然比我搵返

而家叉電睇下仲着唔着到

push

淘左舊電
2.60 psp1000 加20 蚊幫我買到破解6.60

我部PSP舊電壞左

暫時未爆炸 ¥40 蚊舊 佢話原裝，用到四個鐘